訓未

未

靜啦屌你

牙冰

入嚟謊係為咗講呢個

想了

做曬project未

你個名

我都想

幾多分？

7分

未 未做過 禮拜四pre

7分滿分？

仲有時間，但要快手囉

10分

唔好同我講嘢

咁易嬲

Deadline fighter gogogo

我堅nice

做未呀

Feel到

Hello

做緊！ 準備禮拜一返工啦你